Manson同Wallace yim 係唔係gay

有冇人知道Manson同Wallace yim 係唔係gay

Wallace好似係

4P Manson?

我覺得係 有時仲以為佢地係互gay